老衲決定番耶路撒冷

返去補返行割禮？

Ah le lu ya

等緊你除暴go

真左假左？

猶太衲

你定貧僧話過要去耶路撒冷打女人...我記得

仲有咩耶路撒熱